[玩命] 自爆自己女朋友個名

我女朋友叫陳寶珊
大家呢

陳寶珊bb

陳寶珊

梁靜敏

架川有純 （右手）

望到個名諗起方國姍

又回帶

我隻性奴叫陳寶珊

陳寶珊
陳寶珊

屌你老母屌你老母陳寶姍陳寶姍

我岩岩上左條女叫陳寶姍

李翠怡

男朋友陳寶珊

寶珊

黃詩敏

周國腎

有冇巴打ps大家條女上去

chan po shan

又黎

陳寶珊係基本

我既處女 女朋友陳寶珊

我媽媽叫陳寶珊 爸爸唔好唔要我

Sp: 陳寶珊
Ptgf: 陳寶珊

大眾兒女
好多人錫

珊珊

沈駿程

Chan Po Shan

左手

陳寶珊
不過啱啱散咗
偷睇佢電話 發現好撚多頂綠帽由頭笠到落腳趾尾